唔派息代表一樣野

就係股價會升
因為唔洗派比股東

唔派息=蝕錢=無將來